邊緣人想有人理

小弟今日生日，希望有人可以同我講聲生日快樂☹️☹️